用chrome 上唔到網

唔知點解用chrome 上唔到網，IE又上到
已經重裝左都唔得，點解
巴打幫幫手

岩岩重開機都唔得

係咪開左 PROXY ?

係咪同我一樣？

巴打，我都係咁
禁咩制都冇用，不過暫搵到治標唔治本既方法

咩方法 有人同我一樣係咪姐係唔係我問題

我係咁，同埋係今日先係咁
琴晚都冇事都冇較過啲咩

咩黎，點睇？
我禁設定都係彈返糟糕個畫面出黎

你不如reset to default chrome 一次啦，去setting 到整，順便清埋cache

點reset? 已經重裝左一次
禁setting都係出返呢個畫面

我試過係work，不過chrome會彈警告出來，去到喱度就搵唔到方法整走佢

你幾時有呢個問題？

都係今日有，我仲以為我中左wanna cry

試下入面方法，應該可以
我尋日又係咁

我試完都唔得
係咪打完套用確定就得？

不如唔重裝，剷底，再裝一次，剷左連folder都再剷埋

唔該晒巴打，搞掂左
但係都好好奇點解無啦啦會咁
應該唔關毒事掛

我都係無啦啦係咁
關唔關毒事就唔知了
因為係電腦版先係咁

電腦先會中毒咋嘛
電話都唔關事

唔該晒巴打，我試過都work。但會唔會因為轉左32bit而慢左架

我整完用左一日唔覺有咩分別
可能因為我都係睇動漫